[一個時代的終結]《復仇者聯盟4》將出現葬禮場面（Tony？隊長？）

美國 Casting 公司 Central Casting Georgia，近日透過 MCU News & Tweets，為將在《Avengers 4》中出現的葬禮場面，進行臨時演員公開招募。這舉動難免令人聯想起美國隊長 Captain America，皆因《Avengers 4》將會是其飾演者 Chris Evans 在 Marvel 電影宇宙中的最後之作。

若《Avengers 4》出現美國隊長之死，或許是既能配合 Chris Evans 的退出，又同時能符合劇情發展的安排。在 Infinity War 中要對抗 Thanos 及其軍團「Black Order」，這些宇宙級別的超級大反派，英雄們有死傷實在是在所難免。加上 Marvel Studios 總裁 Kevin Feige 曾表示，在《Avengers 4》這第三階段最後作完結後，Marvel 電影宇宙和 Avengers 將會有所改變 :

Phase 3 is definitely an end to some version of the team we’ve come to know as the Avengers. The team will always be evolving. The roster is always changing. You may pick up an Avengers book ten years later and not recognize the people on the cover. It’s not going to be the end of the Marvel Cinematic Universe, certainly, but it will be an end to part of it.

隨著 Black Panther、Captain Marvel 等新英雄角色的陸續登場，或許在 Infinity War 之後，新的 Avengers 將會出現於銀幕之上。